（工程jj）日本留學一問

黎緊final yr，讀緊mechan，覺得me係香港好窄，好想出去發展，同埋自己本身想學好日文

所以想問有冇巴絲係讀完工程或者其他科過左去日本留學，想知多d關於日本留學資訊，同埋日文如果冇讀過嗰邊語言學校得唔得?

利申，自學n3 but 會話超廢

唔多想做bs

搵master讀啦
利申之前搵過

同埋會有日本公司請人，你mech想向咩方向發展？

想入飛機，車個d公司

Honda會係香港請人，留意下大學既career center